武漢肺炎恐懼症

有無人同我一樣，開始覺得自己已經中左或覺得自己會中武漢肺炎？

有 好驚

Me too

係好撚驚
咳兩聲又驚係咪要開始
屙屎唔靚又驚係腹瀉
成日feel下呼吸順唔順

出現上述情況
最好多啲同身邊嘅人傾下

整整下變情緒病
因為會惡性循環，
驚出街會有機會肺炎
驚面對其他人，驚會被傳染

妄想症🥺🥺

🥺🥺